警方：721元朗情況不如上環緊張

警方證實，在過去的周日，元朗西鐵站發生白衣人襲擊市民前，早已收到兩邊陣營消息，當晚評估形勢認為，相比起上環，元朗情況沒有那麼緊張。

2019-07-25 21:48:01

RTHK

真阿 阿爺個徽出事喎
你班蟻民俾人打關我撚事咩

爺你老母

又唔係我阿爺
你係咪傻撚左

唔係你阿爺叫乜撚阿爺 傻鳩

原來係p牌仔

讀好啲中文先啦毅進仔

扮緊班黑狗語氣呀

做乜扮老屎忽?

p牌仔係咁上下

你又想做支共乖孫?

唔好意思 我上高登連登耐過你

毅進仔返去mon post啦
平常做狗就被上頭撚
黎到連登又係做p牌仔俾人撚

傻鳩屈人毅進仔
你要做支共隻狗
又要怕被人屌

你上頭知唔知你幫我推post咁乖仔

嘩，差狗居然咁樣講？倒不如…

又話讀書毅進等於五科合格
唔覺你中文合格喎

咁撚鐘意叫人阿爺不如 周圍乞食時叫
反正你都係低賤品種

毅進仔理解能力究竟有幾差

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

解釋埋俾啲毅進仔睇仲死撐
真係唔知係扮唔明
定毅進仔中文真係咁差

笑撚左正常人點會扮咩狗叫阿爺
成日叫阿爺D人先會喧攸